[鳩普食屎]利物浦@曼聯 3

比個唔識嘅1001

嚇撚死

屌你馬貼又射自己龍

占士米拿咁都走甩張牌
猁有球證守護